［疑似黑警又扮手足］朋友老豆喺大窩口比黑衣人打

我朋友唔喺香港，佢啱啱收到佢屋企人send whatsapp比佢話佢老豆喺大窩口比黑衣人用木棒打，叫唔好多事。

我同朋友都唔信前線手足會做啲咁嘅事，所以放上黎想同大家講，出面依家好多鬼扮手足。以下附圖係我地對話

朋友已經同意左我放上黎連登

對家依家擺明扮手足襲擊無辜市民！！
等啲淺黃淺藍變深藍！！